有無人覺得momoland個牙軒畀人低估得好能緊要?

佢個樣成熟中帶童真, 深沉中帶稚嫩🙄
既令人諗起細蚊仔時拖住你去玩嘅大姐姐, 又諗起長大之後你拍下佢個頭畀糖佢食嘅小妹妹😑
喺矛盾中達到統一🤔
無可否認係一個令人痴迷嘅女孩子🤒

正評：樓主高論

負評：樓主正啲

唔覺，但樓主文采幾好

你搵呢幾張相幾好 但live影到好肥

唔覺

咁都肥 =.=

肥婆

you:

差d中計比左負評

如果你truly care about me
就唔會在乎中唔中計

ching d reply有時有種女女vibes，幫我忘記a0既空虛，射射你😊

，；＇。！

諗緊8月去唔去LA 睇佢地😑，因為仲有我男神

g

i see

如果去可唔可以幫手影段cam影nancy背面
做research要用

joy is g

收啦

come on james
全形標點is so off-putting

咁picky怕唔怕冇女牙